動漫節vip票同普通票有咩分別？

唔同門口入,基本上唔洗排隊

尊貴大會然

唔洗排隊

上網見賣$150一張
仲以為可以一張vip去哂5日

可以
佢有5個印位
入一次一個印
同埋vip冇得買頭輪野

禁cp有無得一張票去哂3日

印象中cp都入到
但唔確定要唔要打印仔

聽日想去睇e子
星期日又要同fd去多次

如果同fd都係行vip通道，
咁要有一樣人頭數既vip證先比入
唔可以話一次打幾個印

fd唔理la
自己入la

Vip唔洗排隊 威啲囉

唔係啊，問人拿左張飛睇
無印，入得一次

上年係有五個印

上年係牌仔
今年係一次飛
利申 年年用vip

今年咁on9

其實有樣野唔明
上年35蚊可以去晒動漫展同 同人展
但係今年好似分開賣飛 即係要比70蚊先可以去晒兩個

利申唔去

唔好打咁多丁睇多啲新聞

VIP 係入會展個門口可唔可以係左邊行？

可以
原本好多人個到去唔到VIP入口

過果個位使唔使show 張vip出泥？

我聽日去完答你
邊會記住依d嘢

ok 唔該巴打

1B通道 直入 望住隔籬班傻仔堆晒喺度自己慢慢行入去幾有優越感

利申現場飛撚 都係好快入到

我個fd揸新加坡passport 1B通道入 叫咗佢幫我排角川

vip票就賣炒價 普通票就食炒價

幾年前show張vip 入咩展位都唔洗排隊 依家唔知

咁vip飛係咪排入去之餘 入鋪都唔洗排

只係入場果下唔洗排，
入到去都係要排隊

冇，所謂vip只係入場果下vip
入到去同普通人一樣

vip 飛點買

堅?

有VIP票 要行邊到入先唔洗排隊?

握手唔係要上網抽咩

親子通道

vip係咪得入場快d定入咩展位都唔洗排?

想問埋今日舞台係一早上網抽飛定到時排隊入去睇？

今年

只係入場快d,展位都係要排

有冇巴打知道點樣可以有VIP, $150一張好肯貴

聽聞係得參展商同大會既友好公司先會有，或者你有冇親戚小朋友，走親子通道好似都唔洗排

個時重可以早成粒鐘入場 依家唔得喇
同埋我個張唔係票黎 一張證掛係身到

有分2款VIP
要吸印個款無人拎出黎賣

巴打去完點啊？

天橋位直行SHOW VIP證
去到會展再SHOW